頭先買野係我幼稚園的好朋友收銀

勁唔好意思，雖然好多年無見，都唔知佢記唔記得me

1999

2046